頂唔順 真係好想出pool

夜媽媽訓唔著 諗緊點先可以出到pool

唔想用dating apps 覺得如果要搞到用dating apps先出到pool嘅自己好似有種輸左嘅感覺，姐係會諗我有幾唔掂要用apps先搵到另一半

一直以為自己可以就算一個人都冇所謂 可以順其自然有就有 冇就算嗰種心態。但係最近見到其他couples 就算係相都會好羨慕 我都想試下比人錫同埋愛人嗰種感覺

訓唔著上黎全能嘅連登呻下 睇下有冇同路人可以圍爐取暖

ps 對唔住講到一舊舊 中文💩 雖然英文都好唔到去邊

利申：就黎25 但仲係a0

下世努力啲啦

到你有個陣可能又後悔

我好出pool

保持呢個心態，唔好改變自己，咁你就可以等到你嘅摯愛㗎了

22 A5 都好想

同路人

你只係人比人唔輸得姐

咁既性格俾你追到都害死人

不過我已經接受咗要用dating app識人，圈子細就係圈子細，搞唔掂

27歲a0

我明係自己衰 唔抵幫 搞成咁一定唔多唔少係自己問題 所以先諗緊點樣可以改變到自己 改變現狀

呢世唔想成世做毒L啊嘛 所以咪依家開始努力囉

可能啦 但係點都想試左先

以為樓主想做死基佬陷家剷屎忽鬼

你係拍到拖既就一早拍左啦
仲在意用唔用app識人

哪來的自信

你都出左5次啦 出多次對你黎講唔係好難姐

幾時先可以有個人陪我 真係關心同錫我呀？！！ 記得我嘅生日 放心機落段感情到呀？！

其實堅唔係人地有我又要有嘅心態 唔知點解係突然發自內心想出pool 之前係一直覺得冇咩嘢所謂

因為你到25歲
I know that feel

準備轉職啦同路人

hello 絲巴打 hug 翻個先，其實我話係唔想用dating apps 不過我都唔係離地到唔知自己個情況係有幾咁嚴峻。不過你講得啱 圈子細真係好難 我又冇咩朋友 過多陣如果仲係咁落去法 單身一世都似 所以到最尾都係要用apps。咁你依家用左幾耐apps 成效點？

用app有用app既好，大家目的明確，唔會搞左一輪先發現原來只係當你朋友
smartphone都用左十幾年，用app識人只係順應時代轉變姐，一d都唔會低人一等呀

自己友😎。咁你有冇想出pool 嘅意欲？

對唔住囉 屌得輕手啲啦 在意係在意 但係純粹心態上係咁諗 又冇話一定唔用 因為我見人好多都係friends搭friend介紹出pool 所以咪成日刑住自己都可以唔洗用apps囉

諗多幾年你就係我

通常出左之後就會嫌拍拖麻煩

咁你多唔多friend
你啲friend有冇介紹新朋友俾你先？
圈子細 同埋識到人拍唔到拖係兩個唔同issue

你係邊個？搵啱先可以對症下藥

有人明我 好感動😭 多謝你啊 絲巴打

唔好為咗出pool而出pool啊 同一個你唔想係埋一齊嘅人一齊仲辛苦

過唔到心理關口用交友app
咪改變下自己啲生活習慣
去學下新嘢 做義工 開闊下自己交友圈子
總會遇到個適合你的
乜都唔做 唔會有真愛上門搵你架！

我又唔係覺得用apps 低人一等 純粹係我見人10個有9個都可以朋友介紹或者自己識到另一半（一齊上堂或者啲課外clubs，點解自己要用apps 而唔係同大部分一樣用比較old school嘅方式姐。當然我明係我以前讀書嘅時候唔夠主動 個人又摺 所以先搞成咁，依家已經錯過左黃金時機用傳統方法識女仔。所以我口講話唔想用apps 但其實到最尾都冇得我揀 lol

希望大家唔好誤解我睇低apps 我其實係睇低我自己點解現實生活中識唔到另一半姐

一齊努力絲巴打 唔好放棄 向好嘅方面諗 你唔會再曬時間係啲唔會係你身上付出嘅人身上。 咁樣自我安慰會唔會開心翻啲😂 我成日都係咁自我催眠自己 😉

I know what you are saying bro/sis. 理想化啲係咁諗冇錯 但係講又講 如果再咁樣等落去 唔去proactive做啲嘢 可能真係會單身成世。我係諗如果合眼緣性格ok嘅咪試住先 如果真係夾嘅 就算一開始冇好深厚嘅感情都會慢慢培養到出黎。不過一定唔會委屈到明知唔work或者一啲好感都冇但為出pool都同佢係埋一齊嘅😂

出黎做野個圈子好細，除非係成日同唔同機構公司合作，仲要超級主動同唔怕可能影響公司，如果唔係真係難識新朋友。
有朋友成功用app識到另一半，正正因為唔洗面對面先show另一面真實既自己。佢話如果係現實識對方，佢地一定唔會對對方有興趣

其實你講得好啱 有時我朋友都屌我究竟同邊個r氣 我諗左諗 其實我係嬲自己點解以前唔把握機會所以依家要用apps （我堅係冇貶低apps嘅意思 ）

我都係咁諗 咪當識下人冇壞嘅 等運到嘅話真係會單身一世 咁絲巴打有冇咩好介紹 我淨係識tinder

sigh... 其實我都冇話好大期望嘅 純粹係當比多個途徑自己去識人。多謝巴打介紹 等著down黎試下先。

興趣班🤔 好主意 不過我同你諗法一樣 唔會為左識女仔去逼自己做啲唔鍾意嘅事 就算興趣班都會sign up啲自己都有興趣嘅 咁以後真係識到個女仔起碼大家都會有個共同嗜好 多謝巴打教路🙏🏼

完全唔明用app有咩問題 身邊有人用仲就結婚 想改變就唔好咁硬頸 諗方法去做

多謝絲巴打教路😭🙏🏼
我都係最近意識到自己太過被動 同埋再咁落去會單身一世 以前嘅我係一啲都唔在意自己一直單身 係最近好突然發覺自己有出pool嘅意欲但係出唔到冇途徑出

你講得啱！自己要主動做改變 唔可以等運到

同我一齊

錢 樣 口材你有邊樣

師兄油頭毒撚？

其實用app 點解係輸
利伸冇用app 識過女朋友

廿歲A0
11月頭搵到個鐘意嘅人
約過出去睇戲食飯行山玩
WhatsApp會互相秒回

依家佢同緊第二個男人chat緊 秒回嗰隻
我就三四個鐘先覆
睇嚟今年都冇機

多謝絲巴打分享 我以前讀書嘅時候身邊人總會話你宜家唔多啲識人識女仔以後想識都冇得你識 嗰陣時嘅我聽完就算 估唔到出到黎真係咁難 難到係完全識唔到

你講得啱apps都有apps嘅好處 唔一定old school嘅方式先係最好

心態正確啦
試下用下apps先啦
學似上面有巴打咁講 起碼用apps大部分都目標一致
唔會浪費你時間又盛

yes Sir/Ma’am 其實我唔係覺得apps有問題 係自己有問題姐 嬲自己 所以過唔到自己嗰心理關口 點解以前可以唔洗用apps嘅時候唔把握

不過你同其他樓上嘅絲巴打講得好啱 想要改變就要自己付出行動 唔可以等運到

Feel the same
種心態唔想係人有我有
但有時都想被關心下

係 做左咁耐獨行俠見到班fd一個又一個出pool
其實都好孤獨

好多人apps識都會同人講係fd搭fd😂

由其返完一日工攰到仆街 想搵個人嗲下

想搵到個人可以同佢分享自己所有野
無論開心同唔開心
同埋唔使係佢面前扮野做返自己

Can’t agree more

但我成日遇到疑似鐘意既人既時候就會諗係咪人有我有既心態
結果就會不斷否認自己鐘意佢
但之後發覺其實原來真係鐘意佢但已經太遲了

好失敗

絲打有冇tg

有D女俾人感覺好難approach
雖然識落都係正常人
但呢類女仔如果唔係好主動其實好蝕底

依家好多情侶都係用apps識，其實冇乜所謂
係認真發展既，拍到長拖可能幾年，而大家又幸福又羡煞旁人咁樣
人地就唔會理你邊度識，只會更加羨慕你

笑左，我又係

我都係lol

😂😂

我成日都俾人咁講🥴 覺得我實係好多仔溝
但事實係冇人approach過
仲要女校大 平時都唔太會主動同男仔交流
大學啲女仲要咁chur咁搏盡 點爭

出左pool好撚煩架
一個人既事就變兩個人既事

好感動 又一個同路人
一齊加油出pool

我估應該唔係 樣唔差 你當普通男仔一個 不過直到中學後期都係算偏肥 係到讀u叫瘦返啲 依家就正常身形

絲巴打a0左幾多年？

😂 你有冇問過點解佢哋怕比人知用apps識

exactly 可以有個人同你冇防備咁互相分享喜怒哀樂 做最真實嘅自己 真係好幸福嘅一件事

我以前又係自我否認鍾意嘅人 到最後先發覺太遲⋯⋯ 跟住入左friend zone 喊出黎😭

係咩 估唔到竟然係咁
其實我都唔係在意人地點睇 我係同自己鬥氣所以之前一直抗拒apps
不過經過比各位絲巴打屌左成晚 開左竅 其實過程唔重要 最緊要個結果好姐

可能啦 不過點都係想試左先 冇理由驚煩單身成世😂

我都係 公司啲人成日話我溝死女 但係事實就係以前讀書嘅時候冇女approach 宜家更加冇 因為身邊得男性朋友 重要全部都係毒L

睇黎我地都係被動型 要proactive啲先出到pool

空虛寂寞凍
圈子同做野完全冇後生女

樓主似係靚仔

不過你都要有心理準備，d人可能傾得好地地會消失左架

咪玩啦
講到你幾睇唔起交友app
事實係交友app根本唔係A0搵對象既地方

18a0

Old咩school丫
你講果啲fd搭fd
自己職場識或去活動、興趣班識
唔係話唔得，但要天時地利人和
因為始終主要目的唔係俾你配對
例如你返工返學可能冇乜女仔
你出去玩又未必遇到單身

要單身、年齡相約、岩你類型
人越大遇到機率無可否認一定下降
與其等呢啲「傳統」環境下識到人
不如多線發展

我都3x，十幾年前初戀，全部男友網上識
唔覺得有咩問題

真 從來app都係比啲player 基本上你一開口就知你係a0定係a380 毒撚玩肯定衰硬 最尾一句尾兩句止 跟住就收皮 我覺得毒撚更加應該喺現實中溝女 而唔係喺app上面1、2句說話決定成敗

一係廿尾三十想搵穩定對象
正路都會有拍拖經驗
如果廿中又A0，講真冇優勢
樓主係男，女咁多選擇好難突圍

到樓主現實識唔到覺得冇得揀走去玩app
就會更頹更傷心更絕望

咁又唔係咁講
我身邊都有班fd近排靠apps突破A0

咩年齡層
本身條件如何
玩咩app

男仔玩交友app唔係好靚仔根本嘥氣

廿中A0
人工ard 20k
幾個都出到pool
對方都唔錯

咁佢地A0係因為本身圈子少異性定點先
講人工我聽做乜

sor ah
本身圈子好少異性

樣 身高 收入 再留Tg我考慮下

其實係咪普遍嘅人都覺得a0即係樣衰

所以都要睇原因
我就係講緊假如樓主係現實生活用各種途徑都識唔到適合對象
咁都唔好期望app一定會好易識到

唔係 其實都真係好多係fd搭fd
利申fd搭fd識咗一個

巴打衰咩25A0肥矮毒窮
你有咩優點點解咁多人唔揀要揀你

答唔到 你出到pool都好快飛你
你揀人 人揀你
現實就係咁 要有利用價值先有拖拍

相睇囉

認真 想識樓主
利申：24 絲 絕不阻樓主打機 仲可以同你一齊打
4捨5入有170高 借fd account

一定唔係囉 我啲朋友成日都話我大眾面 成日比人話似呢個似嗰個 我對上一份同埋呢份工一入職隔離同事就走埋黎比張相我睇 話同佢個friend好似樣 早排冇耐澳門個friend突然間ig搵我問我係唔係去左馬交 話好似見到我😂

會唔會係一路扮客氣 其實唔啱傾所以突然消失😂
不過點都好啦 試下唔得先再算 我唔想再咁被動落去 唔係真係會單身一世

其實果種人有我有嘅心態是咪應該解讀成：我都想有人關心下

最尾果句難聽過粗口